想trade左部7換an，邊款機好？

唔想要大陸牌，筆直一千左右（預部7放到2千）

求推薦

加多千五換s9

三叔？

清唔係好明

Nokia x5 2018

咁清有無推介？其實我重有部x，如果高階an撞推介邊部好？

同埋我純粹想攞黎打下機

好好地有apple唔用走去用an

打機就用返ios啦

7都重好過以家an撞的高階機？

有的得an機先有

巴打唔係咁誇張呀麻，7已經幾年前啦喎⋯⋯
以家的an機咁唔掂咩？
我對上用an機重係三星note2炸

你係二千加一千蚊買機定得一千買機？不過三千銀，又要唔係大陸機，除非唔玩3d games/速度games,唔係肯定慘過食屎

S9+

咁筆直無限又買邊部好？

十月pixel3 等唔切pixel2

樓主用黎後備機打機，隻game得android有，係咪買多部iphone模擬android系統用黎打機？ 都唔知你衝出黎做乜

連登咁多癲佬 唔洗認真啵 有錢就換s9 窮既就s8, 其他二三線牌子就算９數 一係大陸雞